［預左比人屌］自我檢討［核爆殺警都唔割］

講返自己小小嘅background先。

我係一個專業人士, 同時間發夢算係一個前線抗爭者，六一二係中信硬食過幾分鐘催淚彈，比防暴槍近距離指過，尋日一返香港就落左自己區發夢。

無疑，好多示威者開始迷惘，我哋行又行過，衝又衝過，好似做乜嘢都冇乜用咁，眼見我尋日身邊嘅示威者，佢哋好似好期待勇武可以做啲乜嘢，但記住，我哋今次抗爭係無大台！

Do whatever you think is useful and justifiable!

重點：
1. 五大訴求，缺一不可！
希望大家唔好失焦，而加唔係為堵路而堵路，為反中而反中，當然我都好撚憎中國人同中共，但我地必須齊心五大訴求。你要殺警我都唔割，只要你justify 到，你夠人多你堵哂成個港島我都無問題。

快閃堵路唔留一條線比人即係焗鳩司機自己落車清roadblock, 辛苦堵完你走左人地黃司機想扮野幫手塞下都唔得。但你只要留一條線，啲司機就可以用懶做藉口繼續塞，又可以留個好啲既image 被傳媒，反正結果都係比人清，快閃真係要諗下有無必要block 哂四五條行車線。

尋日我見有火魔法師係架消防車前面就燒，唔洗一分鐘就被消防救熄，點賀佢老母？

我明燒狗屋好難，但係唔係咁用自己MP掛？

總之，每件抗爭行為要知道自己有幾多能耐，到底有乜野目的，快閃？撚狗？攻陣地？諗清楚目的就果斷行動，以機動性取勝，唔好等齊狗先做野咁on9。

2. 寧縰勿枉
寧縰勿枉不嬲都係香港法治精神，我大大力建議大家搞吉野家，但係唔建議搞中銀呢啲大到仆街既集團，一黎佢無做啲乜野實質野搞我哋，二黎得罪呢啲大集團帶黎既cost 好大機會大過個benefit。同埋你搞佢個ATM 都未必夠你全家轉走哂啲錢去花旗對佢影響大。對銀行黎講，customer deposits 從來都係最低成本既funding source。

所以，寧縰勿枉，有目標就用CP值最高既方法去達到目的，就比如搞港鐵，你有能力搞哂佢所有設施當然好，但係如果得廣告板同售票機你揀，咁緊係揀最新啱啱換果堆售票機啦。

3. 鶳
北角當日我發夢都在場，無疑鶳係好爽，畢竟示威者被逼迫左咁多個月都無還手。所以我絕對支持鶳。
但必須等到對方出手先，之後既事由自己良心去決定吧。

4. 創意
香港人點解有今日既成就，就係因為有創意同夠堅毅，堅毅我見到㕸，咁創意呢？打狗係必要，但創意絕對係我地另一條好重要既戰線，由光影舞，人鏈，到人鏈加行山，到願榮光歸香港。創意係絕對能夠吸引更多支持者同團結大家，希望黎緊見到更多少林功夫加唱歌跳舞。

光復香港
時代革命

唔啱聽就負皮我吧

自推十連

9

Push

推

正經post 無人理

屌下我都好

8